王毅昨到西藏 稱當地安全穩定事關黨國發展大局

國務委員兼外長王毅，昨日到西藏。

外交部官網表示，王毅與西藏自治區黨委書記吳英杰等人座談時表示，西藏的安全穩定，事關黨和國家發展大局。

王毅表示，面對世界百年變局和新型冠狀病毒疫情的複雜影響，外交戰線將與西藏的中共黨員一起，為確保國家安全和西藏長治久安，共同努力，為支持西藏對外開放合作、推動經濟社會發展，作出應有貢獻。

王毅除咗刷鞋仲識做乜